我屌你班香港人

我睇完Winter on Fire之後 佢地革命係用生命做前題 其實都到左9月啦 見到咁多手足傷
Or見到用生命表達訴求 點解仲開開心心玩唱歌 我唔係話分化 但係點解唔做多D實事呢？
唔通唱下歌仔就可以蠃咩？ 點解一定要美國插手等蠃？可唔可以靠我地自己

同埋蘋果 我屌你老母 冇前線612過撚左啦仆街

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

幫手推行動po啦

推
［重要］唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中管
失蹤兒童
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界
以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

又分化

表達意見又係分化 ya

咁你想點?
晚晚圍狗屋?
咁你都要俾啲活動啲人做㗎，兄弟爬出講下講下又唔記得左?

不分化 兄弟爬山

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港人只敢玩玩下咁抗爭, 一認真即刻縮沙
個個都鐘意旁敲側擊咁做, 唔敢認真做
搞到而家個場面對家出緊死手, 我地仲o係用文人level 回應 ,
唔會有對抗到佢地既實質行動出黎